選美如見工

小為又抽得幾好笑

支持譚仔阿姐去tvb應徵香港小姐